home office 嘅你, 會唔會覺得好鬱悶?

有時換套衫出下街 聞下出面D空氣個人都好似會醒神D
起碼都會見下唔同人
宜家home office, 又少左出街, 飯又自己煮
留多幾日個人都開始鬱悶

香港人真係好鍾意返工

4日冇出街

唔悶，不知幾開心
唔使搭車唔使捱貴lunch慳番好多

點會好過返到公司提心吊膽

無得見靚靚女同事好掛住佢陣味

唔會 正

巴打, 我唔係鐘意返工呀, 只係有時鬱係屋企好悶
出街又唔一定係返工嘅

唔會啦
做IT番公司都係自閉啦
差無幾

同感係扮工室D同事都唔會出聲架啦, 日日自閉, 其實無咩分別, 係屋企仲輕鬆

係真, 呢樣真係慳好多
其實HOME OFFICE根本行得通
唔洗下下返公司

咁又係嘅, 不過如果同同事有傾有講. 有時都幾開心嘅

少少
會亂諗嘢
但整體嚟講都享受嘅

對呀！最緊要安全。接觸少啲細菌

好掛住啲同事

公司空間仲大啲

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有糧出點會悶

早咗裸辭

痴線不知幾爽，冇咩做又可以mon住平口罩

你都可以去沙灘扎營home office架

爽死日日訓到11點，食完飯2-3點又訓過

唔會。
平時七點起身，呢家八點五十五分先起身。
可以瞓多兩粒鐘。

嚟緊要返office 就真係抑鬱